想買歐洲股 有咩好卷商推介

想買cd projeck red
佢10/12開始升空

BBEU

我淨係想買cd projeck red
波蘭股

Ib 有
申利：不過冇買過波蘭股瑞典就買過下

有D 大既歐洲股係美國都有上市， 查下

今日又升六隻
琴日睇過想鳩買小小玩下
申利：冇跟